破壞「光復香港」繪馬大陸網紅冇比人拉 順利回國

最新情況：破壞日本神社繪馬既大陸網紅樊燁燁燁燁係日本大阪搭乘廈門航空班機往中國杭州.

但原來佢有心臟病

大家記得唔好留咩言 或者inbox嚇佢

可能個良心拎撚左出黎 所以講d野唔係人話

聽日見！

人妖嚟？

佢上面個樣 同下面真樣

推

push

iphone x

身體最誠實

可能個腦都冇左，先唔覺自己俾中共洗腦到行為都有偏差
btw強國咁鐘意偷器官去賣，佢咁都冇事

呢條友死過翻生都唔知死字點寫
希望佢自求多福
一陣祖國食碗面反碗底菲好笑

搞到咁大仲唔被請飲茶？